[無圖]Carousell 都有人返ptgf

無處不在

呢啲有冇得舉報

應該有掛

件衫

好撚肥

非常肥

屌 岩先唔小心禁到要求 佢即刻覆我時間地點 痴線
我即刻block鳩佢兼檢舉左

14歲 不安

圖呢？

見到非常肥真係笑醒